好對唔住，七一遊行

之前兩次遊行都有出去，由頭行到落尾
但幾次抗爭都因為身體原因寧願唔出，唔想做人負累
亦都講過 有遊行嘅我都一定會出去

但係，好對唔住，今日嘅七一遊行我實在無能力出

心理壓力

呢排有兩名女義士犧牲，而兩位都係我身邊嘅人。
雖然唔係好熟，只係點下頭，見過下。
但係心理壓力爆煲，瞓唔到，只係識得喊，個心跳得好快。
好對唔住，香港人。

歡迎新會員 #261198

頂住 唔好亂諗野請休息下

請善用起底功能，樓豬幫黑警洗底
屌你老母

希望你知道，筆墨能殺人。

休息一下
冇能力承受就算
但你唔好忘記今日發生過d咩

唔好亂諗野

冷靜下

Show Blocked User - 我係你老媽子